曼聯請人

Manchester United Football Club Limited

Manchester United is one of the most popular and successful sports teams in the world, playing one of the most popular spectator sports on Earth. With over 659 million followers around the world, our passionate fan base provides Manchester United with a worldwide platform to generate significant revenue from multiple sources, including sponsorship, merchandising, product licensing, new media & mobile, broadcasting and match day. Manchester United's Asia office is located in Hong Kong, where it supports the Club's commercial and follower development in the region.

Associate Relationship Director
20-Jul-18
jobsDB Ref. JHK100003006327950

Purpose
The Associate Relationship Director (ARD) will manage a small team of Relationship Managers overseeing relationships with several MU Asia-based global and regional partners. To achieve this, the ARD will define partnership goals, strategy and develop, agree and implement tactical initiatives to generate partner satisfaction that leads to contract renewals.

Relationship Management Responsibilities

Assist the Head of Partnerships Asia Pacific in managing fruitful, productive and strategically led relationships with our Asia-based sponsors by ensuring that all parties fulfil their operational and contractual obligations and generate ROI

Preparation and participation in setting the strategic direction of the partnership, all partner objectives as well as measurements

Strategic planning process: write the presentations and key strategic documents

Drive the marketing plan & case studies

Manage relationship manager(s) – develop their skills in Relationship Management – strategic approach, selling great activation ideas, time management and task prioritisation.

Assist the Head of Partnerships in lead the renewal strategy for Asia-based Partners – building close working relationships with Senior Partners, having keen antennae for any issues or opportunities.

Encourage cooperation between partners in the form of joint promotional activity. Create opportunities for new activity based on an astute understanding of Partner Business and CSR strategy and market opportunities around the world.

Monitor performance at both campaign and partner level to ensure that acquisition, revenue and expense targets are met

Liaise with other MU departments/businesses to identify new promotional and rights opportunities.

General Responsibilities

Drive impeccable standards & reporting - constantly seek improvements

Ensure high quality output

Accurately document relevant meetings and ensure insightful briefs and reports

Assist at the Departmental level to identify opportunities for greater efficiency and better use of resource in order to better achieve ‘Greatness’ in our Partner Servicing.

Understand the business of our partners and use this insight to develop plans that are in tune with their broader business and marketing objectives.

Manage each partner business within a pre-specified budget.
Brief and manage the activities of advertising, market research, print/production and public relations agencies as required

Regularly meet and review with partners performance towards agreed targets and identify suitable activity to make up any performance shortfall

Basic Qualifications

Fluency in English and Mandarin

6-8 years of senior account management experience across a wide range clients
Impeccable pedigree servicing Partners/Clients and proven experience in driving the creative and campaign strategy of Blue Chip Clients – brand positioning, marketing plans, creative proposition, above and below the line campaigns.

A proven leader of people - able to influence, persuade, innovate and lead change

Self-motivated and goal oriented individual

Comfortable handling own operational workload

Graduate level education

Knowledge of sponsorship/affinity marketing dynamics, preferably in sports sector

Marketing experience in China preferred

jobsDB will send your application for review directly to
Manchester United Football Club Limited

Yr(s) of Exp6 years

Qualification Degree

IndustryOthers
Job FunctionMedia & Advertising > Account Servicing
Marketing / Public Relations > Marketing - Brand / Product Management
Sales, CS & Business Devpt > Account Servicing

Location Causeway Bay

SalarySalary provided

Employment TypeFull Time

Benefits
Medical insurance

曼聯請人狗